香港邊到有得食法式甜品可麗露cannelé?

聽講好食過馬卡龍好多，但係未見過

依個堅正

Anyone no?

周圍都有 去D高級少少既麵包舖就有 不過未買過唔知好唔好食

依個自已整都煩
要特登買個銅模先焗到個口感
另外又一定要用vanilla pod
依家貴到喊

太古城誠品面包舖見過, 唔知而家仲有冇賣

知有間ig shop有

自己整

Sogo有得買

係咪賣好細粒嗰間？
麻麻地

推
SOGO係咪已經無賣? 幾次去都淨係見到芝士蛋糕仔

灣仔果邊有一間